除夕出租男友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

好快又到一年一度既2月14號
各位單身絲打見到情侶一對對👫👫👫
係咪好想身邊有個男朋友 陪你一齊過情人節呢
機會黎啦！！
想搵大隻靚仔型撚浮雲哥做出租男友既你 已經冇時間再猶疑 即刻報名啦！！

💲💲收費表💲💲
請我食飯=$500
請我睇戲=$1000
請我食朱古力=$88/粒
一齊行街=$50/分鐘
攬住你畀溫暖你=$6/秒

靚女九折
大波靚女半價
白滑眼鏡細粒大波靚女毒絲免費

根據過往經驗 每年反應都非常熱烈
要報名就快手啦 遲左又要等一年架啦
希望各位都有個開開心心既情人節

柒左 再開